[請幫推]今朝慈雲山去荃灣小巴跌左部電話既你入一入黎

我老豆今朝係小巴執到你部Samsung 電話 ，如果係你既，請tg我確認一下部機內容

兩日內無人覆我會拎去差館

好我拎去差館

物主見到呢個po請自己去差館